用trailer fake觀眾黎講，Eva世界第一

Eva Q既trailer 係一個鏡頭都無出現過喺Eva Q

仲想掠水到幾時,加幾個shot就當新片

唔駛加shot
係咁出模型就得
呢排q版果隻初號機好賣到痴線